點解咁

我朋友條女點解拍拖之後會開始越來越肥，又死都唔肯減又唔肯運動

how fat

唔清楚，但係問佢係咪有喜，佢又話唔係

未夠3個月啫

之前中碼，依家換大碼